Shitty CSS ocamp 一問

想問下css ocamp 算係中o定細o? 有咩玩？同值唔值得去？

俾咗錢一定有得去？